我地要發言人 但發言人不代表所有人

民間記者會其實做得幾好嫁喇 你地代我地所有人發言 但又唔代表我地👍🏻